雲迪積克發表聲明：一切皆有因 上帝幫助 我會回來的

利物浦中堅雲迪積克發表聲明，稱自己會盡一切努力盡快康復。

紅軍官方宣佈，雲迪積克進行了膝蓋手術，之後將開啟漫長的康復過程。雲迪積克本人則在官方Twitter上發表了一份聲明，表達自己的決心：

「今天下午我與一位頂級顧問見面，計劃具體的細節，以便在昨天的事情後開啟康復過程。我現在完全專注於自己的康復，會盡一切可能，盡快回歸。」

「儘管情況非常令人失望，但我堅定的相信，困難中孕育著機會，在上帝的幫助下，我會確保自己回歸時比以往更好、更健康、更強悍。」

「在足球中，以及在生活中，我相信一切的發生都是有原因的，無論是經歷高潮還是低谷，重要的是都要努力保持正常的心態。有我妻子、孩子和家人的支持，以及利物浦所有人的支持，我已經準備好迎接面前的挑戰了。」

「我想感謝所有人發來的支持信息，這對我和我的家人意味很多，現在我會盡一切可能，也去支持我的隊友，以任何我能做到的方式，而我自己的康復會一天天的進行。」

「我會回來的。」

平常心

上帝就係唔幫雲迪克佢先會斷腳

一切皆有因

有球味

神秘力量

上年你個仆街收迪路菲奧山，搞到屈福特冇左個勁人，最後降班，扺死

咁公道講佢真係中波先既
但後續既好撚肉酸囉

dirty work

唔係鞋底去先會唔中波?
心照啦

利狗賣蘇蘭基水貨搞到人降班
今年又賣水貨俾錫狗搞到人5場1分
遲啲降班啦

靜啦屌

咪屈啦 我地利記球員好君子

一9樣

Sammi表示自己有重溫安仔受訪的片段，她認為最重要是從心而發，她說：「評語好難控制，觀眾有權去評論，有差劣評語都唔好介懷，你做好呢部分，其餘交畀上帝啦！」她形容安仔見人之後，感覺舒服了不少。

平常心

君子又未至於
但好善良囉

你見去到張gif完嗰下 佢都仲係少少都冇收
唔係想要腳嘅話都唔會完全唔收啦

總要有人做

秀才遇著兵

pickford:That's football la diu

中晒波wo 根本係條友死去既錯
vvd 到先

李7理臣夠係中波先

真

喂盲反，咁佢地收咗山未

你地唔屌下佢地?

你呢幾日jer到行

到佢哋收山嗰時咪講囉

我啲圖都係喺你地度攞返嚟

Pickford:你斷ACL係神嘅安排嚟

咁你咪自己開post屌囉
冇人唔比你屌

點解你地唔屌佢地淨係屌vvd 嘅

果啲睇唔到啦

見佢地淨係save 利嗰幾張gif都知咩事啦

鍾意屌邊個都要你管?

利鏟人 ：嘩茅撚到 踢波定踢人呀 冇品到仆街
人鏟利：好波！點解隻腳唔鏟到分開兩件

所以未話你盲反囉柒頭

盲反咁又點?你一定唔盲反獌聯啦

幫咗都斷腳 唔幫應該可以見上帝

露底喇柒頭，一早認未冇事囉

我唔想曼d人傷嘅，費事冇前四又有藉口

冇人屌拉莫斯都up得出

你地未又係cap 沙拿犯規嘅gif 然後恥笑

駁唔到

本身就係有人話利物浦球員踢法斯文 秀才遇着兵 咪po啲圖出嚟睇吓睇踢得幾斯文囉 定係你覺得上邊有一位球員人俾人話過踢法斯文 要攞出嚟bin?

冇圖睇雲仔點受傷？

點解你地唔屌保皇黨淨係屌泛民嘅

起碼我冇講過 完全唔覺踢得斯文 神軒法賓老母全部都係硬淨

咁而家張圖又唔係淨係po俾你睇 你咁講我夠冇cap過

我支持反利，你們可以咒我了

睇唔到 我唔知 我唔理， 心照啦

on9中晒波

向前看

真 中波咪得 都唔知啲人嘈乜

上帝會幫埋你另一隻腳🙏

根據牛產萬有引力定律
重力加速度 純量式方程式
假設質點的重力加速度為
a
1
a_{1}。根據牛頓第二定律，
F
=
m
1

a
1
F=m_{1}\ a_{1}，即
a
1
=
F
/
m
1
{\displaystyle a_{1}=F/m_{1}}。
將這表達式代入牛頓萬有引力方程式，則可得到

a
1
=
G
m
2
r
2
a_{1}=G{\frac {m_{2}}{r^{2}}}。

Vvd只係比不可抗拒嘅慣性力牽引，而無可避免地掂到對方。

你地把口真係勁撚賤
我波台風紀而家唔准你咁講

佢地開始學CCTOY屌人唔出聲

唔收隻手唔撚會住地下啦

利迷波台+2gc

以後剷人唔使收腳，收手is enough

我反利都睇唔過眼
咁都有得瀨
啲球探睇過對辦先買架嘛
唔好話你train得柒？
唔講以為攞支槍隊你個頭逼你買
呢個反利comment好撚低質影衰曬

利狗本身柒啦屌你老母都on99咁

可惜利太善良

哇 原來利狗咁仆街 點解冇人開po講？

9upper嚟

唔係極端份子
信神唔算係壞事

份人無咁易負面
東歐劇變 同信仰有關係

幫新疆人發聲果班 好多都係穆斯林
例如列貝利，馬列斯，

Ozil

畀人搶咪搶到囉
打份工咁撚博命

咩料

雲迪克講夠大話未？

上帝會幫你返嚟？